TVB係連登既影響力其實好大

成版都TVB

之前無限之戰上映都唔會咁樣

我地連登仔最愛 tvb，tvb 萬歲

口裡說不

連登仔嬲新聞部冇獎

仲話罷睇tvb
又話乜老母睇緊咁啱經過見到
一到乜台慶頒獎就現哂形

可唔可以叫連仔係影視台開個TVB分台
好似娛樂台咁
隔住班TVB打手

講錯 係音樂台*

喺連登tvb嘅關注度>>>>>任何時事話題

你有份開

Dpost 全部都係成班打手圍爐吹水

舊登好似推唔爆一個，連登就推爆十個

舊登呢兩年少人姐
2016之前咪一鳩樣

香港無得救
連呢d咁撚無聊又無公信力既頒獎禮
連登仔都睇得咁投入

冇睇tvb
不過上連登已經知道曬賽果